一人一個道路炸彈嘅行爲

學緊車嘅我上星期先畀個死P牌逆線爬頭，明明係前面幾架車塞撚住曬

仲要係女人

各位巴打不如分享吓有冇啲好離譜嘅司機，男女都得

女司機

更加冇人理

打左燈cut向右

毒撚開post 係冇人嚟㗎喇

女人

轉右入迴旋處

突然抽頭
入錯線咪照行囉

支線匯合大路
支線第一部車收油唔出，第二部車竟然抽頭出之後又收慢。行緊70 dup到仆街

轉灣雙白逆線爬頭

太瘋狂，多車實炒晒

呢種情況反應慢少少都GG

樓主牌都未有話唔定遲啲都係個炸彈

推左走右 打左燈向右出路口

quote]樓主牌都未有話唔定遲啲都係個炸彈[/quote]
暫時上咗兩堂，自問手車同意識好過啲好多炸彈

始終坐私家車都多，睇都睇多啲啦

小巴最中意：打住死火燈起步，仲要一起步就扭呔扭到盡

揸Benz

排隊入遂道，諗住好有禮貌讓一架車cut 線，讓完一架跟尾架車比油硬cut ！讓車cut 入快線，卜街慢車頂撚住，以後唔撚讓啦！

試過出緊大路，打緊右燈，後面貨車突然抽去我右邊，唔做多次 shoulder check 就奶野

我係大陸揸車
番黎香港有時真係會咁

所以你是馬路炸彈？

學果陣自覺唔係炸彈唔代表出到黎果陣唔係
加油啦樓豬

2線轉一線
去到影線位先cut 仲要唔打燈

以前有一兩次會咁
宜家冇啦